@article{шатовская2014анализ,
author={ШАТОВСКАЯ, ТБ and ДОРОЖКО, ОО},
title={Анализ данных сложных объектов с помощью модифицированного алгоритма кластеризации},
journal={Восточно-Европейский журнал передовых технологий},
year={2014},
volume={2},
volume={4 (68)}
,url = {http://cyberleninka.ru/article/n/analiz-dannyh-slozhnyh-obektov-s-pomoschyu-modifitsirovannogo-algoritma-klasterizatsii}
}
